應承我 呢世都唔好原諒金彩元

唔好忘記落選嘅手足

雙金一曹

都好

我都有幾十億手足因為佢被消失

😔其中一個明明有機會係我地嘅子女

原本izone有初緩+佳恩會幾好睇
至少afterschool有多次cb/佳恩加入Prisitin/solo
初緩可以幫cube六代團人氣

佳恩加入pristin 傻的嗎

489啲水平係咁啲...

金彩元老母係雞

唔好再反了
佢哋都是無辜的
要鬧就鬧啲幕後高層

我代表大家原諒左佢了

點解係佢

唔會原諒周庭多D

香港人既努力比佢白費晒

佳恩都係等做人妻俾人中出算啦...

自從佢話佢自己係雙金黨已經露哂底

係

Hi